做緊OCBC永亨 你問我答

答到既都答 自爆唔答

邊個department?

做分行

你地網上銀行個system可唔可以先進少少？

點解你哋啲港幣定期咁撚低息

你想點先進

因為我地廢

你嘅答案仲廢

張

申請埋其他卡

巴打邊區返工

人工，咩倍，做左幾耐

teller?

Ching 咩post? 感覺如何？
有agent介紹左分cmb business officer/junior rm 諗緊做唔做

同事